---
title: Update naskah rubrik Eksklusif
date: 2012-07-16
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Eksklusif, "Kala Orang Minang Berganti Nama" (Kontributor - Arif Budiman)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/07/kala-orang-minang-berganti-nama/)
